今次世盃買左22場 中左18場 今晚有貼士

重心 ：
波膽克羅地亞 2:1 2:0 3:1@500

即係有4場唔中啦，正一廢物

買你對家

波膽英格蘭 2:1 2:0 @500

貼飛啦

飛呢 我夠買100場中左96場